今日勁多 "共產黨是無辜的" POST

唔係共產黨覺得條例咁正撐住, 一個公務員會撐到咁恆?
咩都推晒比柒婆就想人信共產黨, 有無攪笑D呀

我屌九你啦，柒婆咪又係共產黨揀
條例共產黨唔覺得正，條柒婆會咁強硬？佢公務員黎咋
講撚到共產黨唔知咁。屌你老母啦